兩份工揀邊份好

1. 閪老細閪上司冇料 仲有太子爺同老屎忽加成班臭閪八婆成日單單打打
但準時收工 返工鳩fingfing冇野做

2. 老細有料教到你野氣氛融洽 同事間有講有笑
但勁撚多野做成日OT

人工2. 高d 點揀

返工就係為左準時收工

真係咁簡單

如果返工既時間開心 其實OT 都冇乜野
但返工唔開心就秒秒都係捱緊

返工為左份糧 hea住返工 收工仲有精神體力去玩同學自己想學既野 唔好咩？

無條件2, 最重要做得開心

2 雖然要ot但學到野

1 老細西 同事西 呢兩樣已經唔值得做

有咁諗過 但精神上好攰

係

一星期3-4日OT唔知捱得幾耐 雖然冇auditor 咁癲

成日ot點可能重有講有笑 除非人工夠高

兩舊都係屎
做左1就想做2
做左2又想做1
後生無包袱咪試下捱下
到你捱過唔想再捱 就會甘心打份hea 既閪工